一句講晒 獌定痢？

g持獌=正評
g持痢=負評
g持雲加=留言

都唔g持呢

留言

愛雲請留言